一项新的研究表明，一种有缺陷的基因可能会使一些兔子的跳跃变成倒立。 这些兔子不会跳。 一种基因缺陷使他们倒立|艾琳·加西亚·德Jesús | 2021年5月12日|学生科学新闻 
 伦敦大学学院(University College London)的神经科学家斯蒂芬妮·科赫(Stephanie Koch)说，基因发生突变的老鼠在开始跑步时也会倒立。科赫没有参与兔子的研究。 一种基因缺陷可能使兔子倒立而不是跳跃|Erin Garcia de Jesús | 2021年3月25日|科学新闻 
 一项新的研究表明，一种有缺陷的基因可能会使一些兔子的跳跃变成倒立。 一种基因缺陷可能使兔子倒立而不是跳跃|Erin Garcia de Jesús | 2021年3月25日|科学新闻 
 找到一个中心平衡点，慢慢地将双腿并拢，直到伸直，越过头顶，以倒立的方式指向天空。 想变得强壮吗? 像体操运动员一样训练。 海登·卡朋特，2021年3月10日 
 蹬起身体倒立，找到一个中心平衡点，臀部叠在肩膀上，慢慢将双腿并拢，直到两腿伸直，越过头顶，指向天空。 想变得强壮吗? 像体操运动员一样训练。 海登·卡朋特，2021年3月10日 
 他们甚至在倒立、翻筋斗和裸猫比赛中也表现出色。 《大卫与凤凰》，爱德华·奥蒙德罗伊德